[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 59

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

什麼意思？

我依家先知係感情台
原來我一直九唔搭八

冇咩意思

有好感嗰個有男朋友

胸胸

我都唔講感情野嫁

一定係大隻靚仔

唉屌 追緊條女唔撚知想點

愛佢嘅話，A都無所謂

我叫佢P姐姐

毛管棟呀師傅..

什麼是者者

點解咁講

係嘅
睇性格最重要

你個名

有P...好大

真

仲要冇人歧視我P牌真係巧感動

胸姐

你都要改名呀

有咩問題
都係黎傾計借

我次次都叫到人毛管棟

晨妹

get到了笑了

p牌

雲雲BB豬

好掛住同ex一齊既感覺

覺得新果個既比唔到

但我唔會再搵返ex

點好

轉ac好了

我叫皮妹
未改返個名

高嘅毒撚

咩大

想死

我叫薯皮
你叫薯圈好唔好

馬馬

驚了

媽媽

個名臨時鳩諗㗎

會覺得個個都比唔上佢

叫咩名好聽?

點解你個名好似個舊會員
我好耐無返嚟唔q記得哂大家d名

可能我睇開嗰啲都有歧視

有聲

忠仔鍾意毒撚

我以前係薯皮喎

都係一種技能嚟

唔好呀 同大家傾下計啦

好多p

欺凌 熱線啊
拉我啊 拉我啊

咁薯餅點算

hello

冇得改架啦

hi

忘了 算了

希望唔係咁

好想搵返中意人既感覺

依家每日都好似冇似目標咁

有咩問題?
唔係5毛就得啦

hi 澤馬

你個名都有聲

咁原本係咩皮？

但但

好

個名比佢?

我唔要

癡情病患者

唔記得我

叻

好名

雲仔

你好

［入來］社運需要進步！我有以下建議...

年紀大 記住差

咁就快啲改名啦

薯皮🥔

名P play

叫你情情?

我新會員

邊類型嘅名先？

我鍾意食物名

本來想叫望你老母生蛋點知咁都有人用咗

我都好掛住掛住人既感覺

不要歧視姐

有薯圈 唔要薯餅了

好早就講過
佢地有種獨特嘅知性feel

你識我？

一個月有兩次機會改名

最毒is me

我都想有ex講

係
一向重色輕友
吹啊

不了

1真係 雖然大家都係出於好心
已經進步左好多 但仲有好大進步空間

你諗多左啦雲仔

我好掛住你地

頭先係咪死ser

雲娘娘

係係豬

對住啲狗叫到佢毛管棟削弱佢哋武力有冇得諗

雞蛋🥚

我用輻射樣直接射死佢地就得

想食生雞蛋

由佢啦 虛名嚟姐

抱抱

魚仔以後做左我屋企人

我又要

網絡攻擊上唔到心事台

可以

秋秋

出埋樣咁傅

狗先有得食

催淚蛋

你一早被我插住
安裝係我個身到
走唔甩

忠仔都唔可以

我得個樣有攻擊力

想食流心蛋

雲仔同我出黎

返返豬

浮雲你條pk
出嚟隻抽！

出黎鬥肥

肥左

我都肥返了

我d fd個個都愛上左我best fd

我都想做你best fd

我中意嗰個唔中意我 對佢幾好都無用

如果可以為你帶黎好運就做啦
(明明我都好dung佢高興 但就係有d莫名傷心)

咁又唔好咁話自己

但係佢哋就理撚得你係邊個？

溝人唔係睇對人有幾好 係睇自己有幾好

咁佢有咩咁吸引 你跟佢學下

我有樣衰認證

唔想喊

QQ

你夠膽?

唔夠就加多兩碟海膽

竟然唔爭氣笑左
(唔係 佢地信得過我所以會搵我傾點追佢etc 心很累 好似我d朋友搵我其實係想搵佢 )

睇開咩電視劇?

可能有人搵緊你best fd教路準備溝你

又餓了

靚女?
咩路線嘅女神黎?

食餅
上次送左好多比你

好似我就係柒頭路線

自己唔夠好 係咪應該放棄

唔係女神 但係有性格路線 (其實我都覺得好正)

對方有冇男朋友先
雙方都冇嘅話，試下都冇壞嫁

oh 瑩

叫我絕望也可

唉 近排心地唔好竟然會眼紅自己個fd
要做多d運動淨化下自己先得

望望

無 試過一次 佢話太快 想識耐啲先
但係想再試多次

行緊 只係無人欣賞

join
我最近太負能量
我都想試下做運動會唔會開心返少少

啱啊
你覺得值得未堅持下
加油

以前佢地叫我撚撚
因為我username係絕望撚

各有所好
實得嘅

同我以前一樣
你地識咗幾耐

我明

撚撚都幾好
撚撚~~

肥雲

爸爸

因為真係好中意好中意佢 我可以為佢放棄所有野 只係見到佢一面都已經好開心 可以開心成日

個證點拎

依排唔食都喊

邊個係經手人？

晨晨

波波

佢自己一個生我出黎

我叫皮皮

on9型
(你咁突然一問好難答
形容人易 形容自己難)

皮皮

唔好意思
我都係on9型

其實我唔係唔想畀名份佢，而係連基本溝通都做唔到，仲點樣一齊...? 嚟通真係夠愛就可以包容所有不滿，我都只係想對方比返啲信心我，而唔係一直推開我，如果佢一直鬧我，咁佢又真係愛我？唉

真 要散下心

朋友啊 突然變翻開心子

我為左佢 練左首佢中意嘅歌

要搵好人又靚女既狗姐派畀你

9up型

姐姐呵番

姐姐

胸姐好型

好 都算同類

我係樹窿

明明

同你哋傾計都開心咗

成日9up會唔會令人以為你唔識溫柔

有秋秋就開心

對你打擊好大
我點話你靚仔都冇用

冇心情散心

你成日吹奏我

我都係

咁點解你又可以鳩噏又可以溫柔

who are you?

有雲雲就開心

逼自己去玩一日放鬆下啦 負能量累積落去會出事架

做咩講出黎

狗姐
好人就唔會人生攻擊喇 樣可以整 心地冇得整

9up都可以係種溫柔啊
有部分人唔鍾意人下下安慰佢
9up下已經可以氹人開心

狗姐好好架
而且佢冇講錯

但我不是一個好家姐

錯
我係咩人都吹奏到
係我嘅世界大部分人都有佢嘅優點可以比我吹奏

咁就要睇下撚撚係屬於邊種

咁自己呢

p姐姐
你個p字呢？

撚撚

我渣

不嬲㗎喇
我都獲得男人霸氣認證

訓未

唔係

有一下冇左

你係男人 胸哥

哇

joon？

唔可以喊 要惡

唔訓教

嗚~

我訓了 898

別哭 給你擁抱

你無J 訓咩訓

哇
豬豬又恰我又歧視我

一世都唔會忘記

要妹妹

weak

沒有妹妹你看看呢到有無女會員

冇
全部有J

得你無J
其他都有

依到d女會員好火爆，驚驚

咁恐怖

逼唔到，只可以逼自己遇強愈強
係有崩潰過爭啲陷入負面情緒
但我知唔可以 要更加每次去發夢照顧更多同夢人

如果你整容佢就接受你嘅話
到時你係咪仲會覺得佢好好

咁樣...最多送個由細到大都 攬住瞓嘅屎努比俾佢囉....係有啲唔捨得

係浮雲成日扮樣衰借
狗姐都冇話佢

我真絲 不過係性格同男人無異

咁雲兄你屈人就你唔啱了

之前係連登同個人傾左成年計
佢一直以為我巴黎

因為仲番緊兼職，所以先可以出黎支持
但係已經兼職左一年，係時候換全職
依加煩緊搵工，但係又放唔低大家
好怕突然有一日我地做既野前工盡廢
但係有2個仲讀緊小學嘅細佬妹
衝就冇可能衝，屋企人雖然唔反對我出黎
但係每次都見到佢地好擔心
明白佢哋返工都好辛苦
每次出完黎番到屋企都好想放棄
有時仲會覺得做豬俾人養可能冇咁辛苦
但係我唔想香港變成大陸咁
好大壓力

休息都可以變強架 唔好走火入魔呀

我都唔係要佢接受我

係咪要我搵返#4出黎

咁係好定唔好

仲要屈我屈人

傾得埋男女都冇所謂啦

係佢睇唔出姐

送埋自己俾佢又點話

嗰個人就係餃姐啦
我由上班台跟到佢黎感情台

都可以放工黎 放假黎 出錢幫手
有好多種方法架
覺得攰就休息一排先 你已經幫左好多架啦

佢話我啲語氣好似男仔
點睇嫁?

好易睇咋喎 可能係我上得連登太耐

要做d咩先會覺得溫柔

我似男仔

由語氣開始

完全唔似

搞革命都要洗好多錢
我買物資都唔小心洗多左
你全職諗住做邊行?

你一開始就知
當然唔覺

浮雲見慣大場面

好似係 唔記得了

真毒唔出街

呢個真
想人哋對你好首先自己要對人好

我唔想返工

我番緊份全職雖然工時好短
但都好攰，真係完全靠意志力
有特長可以做下freelance
或者大/中型公司文職 比較定時同請假冇咁煩

你究竟有冇睇我講咩

唉

應該無

我都覺得你講得好啱

始終心掛掛 放心啦我好強

謂謂

係咪我誤會咗啲咩

要身心都強健

好似係

等識我嘅人上水解說

清ching係老司機

點解咁講?

等埋你

唔知，有拖拍嗰陣咪唔會咁man
但冇就要自強㗎喇

跟車太貼

唔識
之前CD-ROM追內容唔睇名

急，有冇通宵車上水出屯門？

岩岩分左手 好辛苦

我而家狂reprot
入立法會啲手足啲相比人放左出黎

有冇

基本上我未試過咁大運動量
順便訓練埋

冇咩事我出番去先

你要表現出MAN先可以畀到人安全感

等等新界西同東嘅連接
好多時要兜路經九龍

刺蝟

我覺得9up黎氹人先係溫柔嘅最高境界

我都report緊有啲成功咗

加油

男人當自強
拍左拖更加要

胸哥恰我

why

無咩事我出翻去先

吹下水

基本上我man過哂我啲ex

唔好問人哋咩事啦玩得夜啫

唔關送中事，自己感情事

可以減埋肥

胸哥有胸？

勁，想識

胸哥

估到估到

仲有

每日做100下掌上壓對雲雲嚟講係小事啦

推

所以變晒ex

Mean

返屋企要小心

都要注意安全啦

秋哥都有大揪野

咁有時都想比條仔保護下㗎嘛
下下係張床man有撚用咩

我新仔嚟邊敢

細聲啲

喺張床度man咪即係強攻
反而應該要溫柔啲承上啟下先得

點解遊行啲人咁帥，平時佢地係邊

有得揀我唔希望係因為社運

Tg 有無受攻擊？

有埋金剛棒

你想溝佢哋？

幾長

我什麼都不知道

屌你啦
係佢哋唔夠man征服唔到我

恕小妹才疏學淺
承上啟下係咩玩法？

咁衝動動不動就屌人

要幾長有幾長

口講姐定啲嚟

今日做左2下 唔敢做第3下 驚太大隻嚇走啲女

唔夠man 唯有mean

咁就收返埋啲男仔氣概
點樣係張床man

胸哥咁型

想揸

真 全部都靚仔靚女 真係相由心生

好似冇

想奶

雲哥好勁

胸哥好惡

做連登仔

好man
保護我

依樣唔係條條仔都識
有啲on9以為愈大力對方愈開心

我怕羞

點解可以咁大隻

食過好多仔咁

又唔係揸你

深層次交通

有認證

你地傾咩?

真毒唔識

小妹未夠18聽唔明

我準備揸

男人型就話姐

揸who

YOU最靚

女人都可以好型架

可唔可以打韆鞦?

小妹都係

又吹奏

奶

落雨喎

冇落雨打

睇嚟你誤會好深

去打就有了

P姐姐

出黎鬥惡

輸左

要惡啲

唔好逼我啦雲哥

皮哥

冇乜特別就自己保護自己啦

走了

眼訓

唱歌比我聽

sing hallelujah

冇

交流

型到生人勿近咁款

胸哥教我

奶定擔

太型會唔敢同佢講野

點擔

我係咪要改依個名

man同惡係兩樣嘢嚟

首先你要有條女

其實係太毒

擔水門擔

man就可以惡

奶你

冇呀

係咪講緊我

但惡唔等於man

奶金剛棒係咩玩法

我識惡但唔man

咁交流唔到

係我

自己同自己交流

擔水咁擔
原諒我

胸哥好毒咩

瞓醒未

可唔可以示範下

最高境界

又宅又毒

明顯未

收皮啦

原來咁易就去到最高境界

毒絲

真係好惡

想更上層樓可以練葵花寶典

打撚死你

你好型

所以冇朋友

留黎都冇用

胸哥(真毒)

有冇車返上水

點解無端端要打我

Block 咗.

你頭先點去架

打到你知驚

冇尾班，屯門去上水

自用

話說你個名我諗起句嘢
富貴於我浮雲，浮雲於我命根

好似要出旺角

有冇車屯門返上水

唔用了

邊條命根先

飛的啦

咁同嗰啲狗有乜分別

或者玉女心經

貴，100

唔打啦

玉女

去m記坐天光

雲雲

咁用嚟送禮

小巴

有邊個要

幾號

唔想老母擔心，佢唔鍾意我過夜

佢係慾女

算你識得改邪歸正

去旺角轉又耐 轉得黎都有車 又唔係平好多

空虛富婆

who

阿彌陀佛

有冇靚女

you

小妹有鳩

善哉善哉

有 介紹比你可唔可以屌醒佢

可以 但點解要屌醒佢

最富貴嗰條

佢好窮架

所以咪想練慾女心經

點練 小妹唔識

我認我係衰人

做咩事呀牛牛

因為就係佢叫我反省
仲係停留政治唔關自己事嘅階段

咁你都幾常用

大胸

都係嗰句 有條女先

用邊條

不了
又要靚女 又要價值觀相近 又要接受我輻射樣
都係冇可能

有冇完整句子

我係慾女

你有好多條命根？

有就唔使問你啦

做人好攰

所以先要屌醒 比啲付出啦大佬
乜你去過福島咩成日話輻射樣

咁就唔係冇用啦

要醒一早醒左啦 百屌真係可以成材？
因為我真係樣衰到中左輻射咁

用得冇意義

一手交一手！

胸襲呀

我都明

交咩畀你可以換條女返黎

慾雲慾浮

快點襲擊我

Metoo

可能得呢
咁我又想見識下

空虛富波啦咁

好想就咁完好辛苦每日好唔開心晚晚到零晨5 6點先訓到 7點又起身翻工 翻工仲要笑面迎人 好想就咁就走

點解你講嘢咁深

咁等我屌撚死佢
你問秋秋 佢話佢見過喎

仔(真man)

唔好呀 會開心架 你會搵到快樂架

仔我大把

好奇你對自己個樣畀幾多分？

-100000000/10

自 以為你問我

快樂唔到好多問題好辛苦感情屋企香港

有可能又一天爆po嗎？

而家就割蓆

胸哥要咩仔都有

我都明呀 而家唔得 之後會得架

幫手推

好攰付出左好多連所有嘢都肯為佢改變最後都冇收獲

屌醒好喇唔洗屌死
秋兄你好，請問奇特程度如何

好的

婆
屌喇星我再錯就上天堂

其實好多野都係肯付出就一定有回報 例如做運動做gym搵錢學野
但溝女唔係

10/10

真man喎

以前三個鐘爆po

心心

ok

G持

天堂唔收你

負分

因為以前有窮姐同埋手巴

柒婆？

我都知秋秋靚仔

即係靚仔

要有幾man先

雲雲喺我心目中都係靚仔

有希望就得 遇強愈強

大波Man

我有肥仔波

真man呀

保 持 放 鬆
艱辛波折未去想

希望越大失望越大

操fit

唉算啦有時候都唔明啲女諗咩

即係點

你要操fit自己包括手臂老鼠

好多都理解唔到

理解得到就唔會咁多人失戀

我留咗位

仲有二頭同三頭肌

真係理解唔到明明之前過得好開心下一秒就變樣

留位費七百七十七萬

樣係天生的

幫你cancel左

師兄咩概念

唔好再諗啦 點諗都唔會有答案

呢邊都試過啊好似
上年心事po就真係癲 一日幾po

戀上了

man過我夠

因為有大量感情問題

其實點都冇所謂我只係想知個真相 連真相都唔知真係好可悲

一齊變大隻

影你個肌肉睇下先

樣唔係問題 性格先係

咁你有幾man

如果你遇到突發事情可以第一時間期出嚟保護另一半，就係Man
行雷閃電嗰啲就唔驚啦

唔會有得知 可能佢自己都唔知自己點諗 你越諗就越放唔低

性格就算好好就係因為個樣所以都好難有人揀

你靚仔先咁講

窮姐係邊個

我揀

咁都叫man？基本條件咋喎

就係每日都係到思考緊每日睇相

餃姐個fd

😪😪😪😪😪

可能有啲人呢啲都冇呢

會越踩越深 收手啦

遇強愈強！
冇希望就作最壞打算比定心理準備自己
而唔係選擇放棄
男人老狗硬淨啲 你要相信自己

豆豆

淨係諗係冇用㗎去馬啦

唔係身型上man

但連佢地都有女

唔識
手巴就識

我都覺得算架啦不過真係好難捱

兩樣都要有

姐係唔係個殼大隻就叫man

而家係隻馬都走埋

你內心點樣表現你係有威嚴但係又唔惡

多謝你

You你白馬

好平姐 冥通銀行七億都濕濕碎

勃

勁

今日試下早少少訓多謝各位

我親自同穌哥留㗎
你做咩DQ我嗰位

兩點半

窮撚

蚊蚊

過咗去就算啦

佢落左去見班狗 我偷偷地改左

我係

小豆話說

大家都係

肥肉就有

今日晏就開始屙左10幾次

你竟然識得諗你哋係各佔一半問題
咁理性嘅分析絕對有助你重整旗鼓重新出發
曖昧太耐認識太少

點解？出街食嘢嗎？
聽日快啲睇醫生

正確答案

咁我唔講分手 就無事嘅
佢顧我多啲 又無事嘅

大家打和啦

咁咋

飲左杯Rose milk tea

如果你想佢顧你多啲你首先就要顧佢多啲
如果佢唔想你顧覺得你煩即係表示 愛得你唔夠深入

所以變ex

下次唔好飲化學元素

唔係大陸

下一位前度

你地眼瞓就瞓啦

點解我要眼瞓

難捱更加唔好放棄 捱過就係成就

後者掛
or我用錯方法去顧
不過好似你咁講 過咗去了

因為你幾靚仔都好 都係人一個

簡單嘅檢討問題都係要如果唔係下次轉target會重犯錯誤
首先過份嘅關心就即係煩，每個人對於過份嘅底線都唔同，所以有機會就問清楚對方
適當嘅空間畀對方冷靜同埋掛住自己係好重要

又吹

到我吹返你啦

身型就有故然好，冇亦無妨
最堅要心地好，有人性

你學會了嗎？

看多陣netflix去睡
不想返工！屌

早啲瞓啦

早瞓吧

天生一副黑面樣

點解唔試下畀啲笑容

因為冇野令我笑得出

比你資料我我要投訴你

唔係你以為要點

又恰我

咁簡單

救撚命笑死

學會了什麼

你當我係咩？

笑返咪好囉

無啦啦笑會唔會以為我痴線

冇人叫你笑到好似個痴漢咁㗎嘛

邊有 我為你好咋

落力為你好得不到分數

🈳

🈹🉐

講就兇狠，到做起上嚟冇乜人做到

🆗

可能係唔想做姐

攰 瞓 你地都早啲瞓

咁講嚟做乜

要多謝你地咁痴線嘅對話
不過依排都輪住又喊又笑

無啦啦微笑都好怪啦

你決定要跟他日後同步

不笑不等於黑面

咩心態

我就係冇表情經常比人誤會

唉 我慘過你 有機會出嚟 話你知

有道理

Netflix太多野睇了 睇開咩多

7點起身又

唉 都未係好慣無咗佢嘅晚上
無咗佢同我講goodnite

Sorry我好煩 但無朋友可以俾我叫春

無野做，9㩒啲戲睇
最近朋友介紹Brooklyn 99，都ok好笑

啲人會覺得你冇表情就係黑面㗎

情緒問題困擾左好耐 無動力做任何嘢 好辛苦 連睇醫生既錢都無 我唯一有動力做就係最近發夢 成日都好想死

一齊一年，岩岩分手

比啲時間自己 慢慢會習慣

擁抱
有咩唔開心就呻出嚟啦

早

早晨啊撚撚

上次去反送中，啲手足派比我嫁
其實最近有好多香港人都有情緒問題出現左
班手足都不斷宣傳情緒管理，熱線等
因為我地唔希望再有人離開我地
我見佢地最新晚上都有啲集會係聽返香港人嘅情緒，處理返
如果有機會你可以叫埋我一齊去參加
因為我覺得自己都有唔少情緒問題

有咩情緒唔介意可以黎呢度吹水，9up下
我自己係覺得幾減壓
呢度啲巴絲好好，我地有好多人會聽同比意見
唔洗咁介意

皮皮眼瞓

我琴日一comment完 條女即刻搵我 雖然我知希望越大失望越大 但係都忍唔住笑左出聲

大家都好精神

琴晚有喺度留言
心諗會覺得喺亂世下人間有愛
點知其實都係一班人喺度隔空互flirt講淫野

我相信呢度好多人都係真心入嚟留言有expectation, 互相支持(係標題寫明樹窿傾心事，咁我入得嚟就有期望啦), 但見到d咁低質素既留言，覺得自己on 9真心咗

拿，我唔阻止你地講扑野既，但自己privately 做得唔得？

多謝巴打推介

邊個
我幫你打7佢

Page 16

係 不過是撚但啦

好彩我冇份
我咁純潔
點會講淫野?

其實黎得呢度都係9up下借
如果覺得佢地講淫野
未幫手留言轉移下話題

講扑野？where？sp post 嚟？

其實呢個時期最應該處理好情緒問題
因為好多手足提供左咁多熱線，方法比我地
我地唔洗盲摸摸咁
最重要係真係唔好怕講出黎
你唔係得一個人

有時真係好難開口

唔介意可以同我地傾嘅
我地係網友
唔識你，又唔洗面對面
會冇咁緊張

對住家人真係好難開口，對朋友講都好啲，但我最想要家人support...

嗯嗯 我都係 同阿媽關係唔好 同朋友講唔係未試過 不過講耐左又唔想煩佢地...

其實我自問同媽媽關係好好，但佢好似唔係好明我點解會有呢啲情緒，同佢講左幾次，又驚佢擔心..
真係，同fd講，我都怕佢地會覺得煩

想扑野就麻煩自己開post講啦屌
我睇留言好多人都係真心講心事
唔係俾d狗公姣婆喺度騎劫個post囉dllm

突然間 好似記唔起佢嘅樣
她現在放假中 好似放2星期
應該日日同班仔去玩
不過都唔關我事了

坦白講，分手後 我地2個應該都舒服咗好多

靜

依家搵緊D IT SUP
因為中學就一直幫人砌機
自己都成日跟住D IT資訊
加上自己本身學歷唔高，中六畢業，DSE得6分
中英數通4科U，2科選修拎3
自己之後都讀左個YC既職專
不過冇升上去，因為知道自己咩程度

勁想

不行了

求相認

same...
係咪代表唔夾？

冇咩人生目標，份工搵到萬幾蚊，返工收工訓教出糧交租食，日復日，加上依排香港發生大事覺得人生好苦悶。

加油
你有興趣，未來做同讀得開心就好
行行出狀元

冇普通倉務員

sorry囉
我會話下佢地嫁啦

諗主去工聯會報下啲語文堂，學英文日文西班牙文

多謝巴打

定個人生目標先

係係豬 果然翁

你不懂

牛牛教我

想買呢頂帽畀雲雲

春天分手秋天會習慣你懂嗎？

懂

遮住個輻射樣

咪on9
記唔起佢個樣先至好，慢慢逐步將佢啲嘢唔記得曬先至冇咁痛

遮住邊度你知的

I dunno 至少係以前相處個方式/心態有問題

笠住個頭

有架兒時夢想，想去見識哂全世界既 遺跡 博物館等等

I know
Sosad

太大 笠唔住下面嗰頭

🔪🔪🔪

苦沖開了便淡~

佢好似想搵位飛我咁
呢排成日發我脾氣

會唔會係心情唔好咋

咁未分手囉
佢唔珍惜你

都可能係

啱啱先又鬧交
佢叫我俾佢靜下
我唔敢搵佢

今次會唔會留佢唔住

唔捨得

唔好搵 要靜就畀佢靜 一chur就收皮

邊有唔舍得
你等佢飛你不如你主動踢佢走啦
唔好為佢地浪費自己青春
我覺得

......

巴打你都係咁？

No la he

求屌醒

放低小小心事

朋友們成日同我呻感情野工作野
有時聽得多我都好攰
攰唔係上心佢地啲野
攰係攰在每一次傾聽都會好投入比意見
成件事好exhausting
可唔可以比我抖下

做慣左樹窿佢地一定會搵你架喎
可以試下同佢地講你心情唔好 想休息下 遲啲再聽
或者搵其他人聽你呻

樹窿雲

公司啲西女人好煩
我做咩都錯

個窿好大

點都要搵野挑剔你 唔好理佢地

雲哥

唔使同佢地一般見識

我唔想玩了
越黎越驚對人

我覺得好驚

...串我無女

屌你

唔好驚 要惡

點先知道有冇愛錯人

驚驚
我驚驚西女人

要好耐先知

要西過佢

西唔到
我已經好乖好聽話
係平時唔出聲
唔識做

真
夠惡就唔會畀人恰

好耐係幾多年 定一半人生

試吓佢...正所謂另一半嘛..................我唔知

比人串no la he , 諗番起give up ar 乖

冇答案既問題我唔識答

借個位我地AC係連仔比
呢家成個網絡都充斥住負能量，我明白大家都好緊張最近社會嘅事
但一個人不斷接受同追逐最新資訊，當中又咁多負能量，其實個人情緒會好崩緊

所以我希望大家要平衡一下情緒，起碼每晚都抽少少時間跑步 令到個人舒服啲

但自己跑可能無咩動力，我地幾個社工想組個跑步團比大家，只要大家想跑步都可以喺個組入面搵巴打絲打組隊
當然，跑步速度技術唔係重點，只想大家輕鬆跑 傾下計 互相支持同鼓勵大家
我地幾個可以集中返新界西陪大家，其他區我地盡量抽時間陪大家 或者 大家都可以自組

有咩詳情入黎傾下先

跑步好處
1. 減壓
2. 改善情緒問題
3. 強身健體
4. 識朋友 (至少有我地)

加入TG Group link

唔join但支持

[url]

太長，唔想睇

唔怪得冇人想睇我

講錢傷感情，窮西更加添

春袋?

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

一大堆字 好襯你個名

嘩

可以啊

你可以？

頭先呢

苦沖開了便淡

說什麼再平反

只怕被迫一起更礙眼

往後這半年間

好樣衰

想問下大家 失戀做啲咩好？
我連食啖飯都因為諗起佢而喊到傻咗

倒影見到你個樣好靚仔

Flirty

點解食飯諗起佢先？諗起同佢一齊食飯？
我覺得如果你要盡快走出傷痛嘅話只係得幾個方法，最快梗係搵過另一個target，不過你放唔低之前嗰個就唔好開始新嗰個
不如你試下寄情於一啲會令人放鬆同減壓嘅活動
做gym行山跑步呢啲有冇試過先？

點解我睇唔到?

金魚佬定金魚絲？

做運動?

我唔識分
金魚係點睇巴定絲?

Real

我隻三文魚....

雌性身形更為圓潤
利申google

女仔黎?
我有女了

諗起以前佢煮飯比我食一出現個畫面就喊到收唔到聲
未試過做運動住因為早幾日先分手 而家淨係試過自己匿埋入房不停喊 無左佢真係好唔慣
聽日去做下gym先多謝你既提議

咩都可以做
只要令自己冇時間諗其他野

去搵野做 等自己唔好諗起

唔想返工
唔想對住西女人

樣衰

我努力下

講緊你 係巴定絲

ig好似睇一d又睇唔到一d咁

你都係出去搵返個啦

咁想唔想對住男人

想溝人

好撚忙啊！！！！
忙足成年 九月先有得抖！！！
還我暑假

你去多d蘇豪區囉

ig真係半死load d唔load d咁

到而家都未整好

搞咩呢

考試+返intern
9月尾開頭 之後又閉關溫書

返咩intern？

Good

好攰㗎。。要返夜更

連唔用真名既你，都唔能夠對自己誠實，小小? 小小既話提也不會提

你推開咗佢....好似佢推開咗...

用別人acc? 我心目中係咁認為

.....中..間

男人都有西嫁

我樣衰毒撚

汪汪

Miss u

餃姐
我都係
你地走曬

我返來了

返黎同我玩

我要努力搵工了

你都要

不停同自己講

我講左了

幾時講

琴日留到好晏
諗住人少啲先講

全公司焦點， 好似明星

人生如一齣影畫戲，大家都係娛圈，佢哋係歌手，你咪當佢哋唱歌

請 愛惜你自己～

食嘢未

食你

雲雪

首先讓自己腦袋放下假先

一個人，吃jollibee

仲要同啲菲律賓人一齊逼

好熱呀

濕曬嗎

好唔健康㗎....個春袋

唔係我講㗎

雲娘召喚

因為被帽過,對女朋友好冇安全感, 其實只係自己諗多, 好驚嚇走人呀... 我想同佢結婚, 係咪我太投入??

溝緊女唔得閒

同一個女朋友定前任帽你

唔係有奔周既咩

係

嫦娥都奔月變月娥啦

前任

佢女仔黎，邊會有

利申：同佢一齊去女廁

我好驚

1. 前任嘅野 唔好帶落下一個到，你現任又無做錯，對佢公平咩？
2. 愛佢係好，但如果佢唔係痴身嗰type，唔好咁chur應該會比較好
3. 結婚呢個諗法係好，我都係咁，但係唔好100%係前題，因為無野係絕對，太多變數

呢啲係我學識嘅野，唔好好似我咁散咗先後悔覺得自己可以做好啲

y啊

最近好易覺得好驚

點解呀

冷靜左了
最近日日坐巴士都喊

驚什麼？

唔知
但成日少少事都驚

講出嚟會唔會舒服啲